[#1睇懶人包] 網購外科口罩集中討論125

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。旅客在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

而家基本上得返日本Amazon有現貨賣，
所以唔好買太多，到時禁運就真係攬炒一鑊熟。

問呢個得唔得嘅，最少睇曬前2/3個post嘅圖。

做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join，夠數就關link。

間間集運都爆，唔好再問邊間快啲邊間好用，根本就無人知。

記得留意返集運公司對體積重收費同要求，隨時運費貴過口罩本身，重有拒收嘅風險存在。

麻煩大家Amazon唔好再用殘體字 有得揀英文/日文

use this

Lm

Credit:

樓主食完煙未

so sorry

有冇人可以比啲曲我
就黎冇哂罩

有無d貴少少但唔洗mon ，即買，想放棄.........

再問過

唔記得咗之前Amazon買咗呢個KN95口罩, 無啦啦送咗嚟,請問有冇用?

如果冇就算

[url][/url]

一定係雞蟲，比張相頭，就想知條女好唔好扑

大陸人？

9x9

1609 X 2 上星期4到倉
今日就到香港
計體積重
200$ 要命唔要錢

dokodemo買左2轉EMS既
兩件都係一個山旯旮郵局收貨
第一次1號ems話收到
第二次就2號先收到
2號嗰件貨已經到左東京國際轉運站
但1號嗰件仲喺D山旯旮啦郵局 搞乜鬼

Fake?

想問如果無add to list係咪要refresh到有sell by amazon然後先add到

1539係？手頭上無呢個code

之前就係咁，本來有預計時間，轉咗咁之後過多幾日就cut咗單

120?200?

但兩次都係同一個山旯旮郵局收 遲到嗰件反而已經到左東京先

第一件係底

我自己都唔記得咗買過, 如果冇用咪最多唔要

120 個個又係咩 code

備案

無

好撚仆街

希望啦 成2個星期了

1980大貨

国際交換局から発送

btw 我都有原post嘅情況
件貨去咗營業部就冇消息

1980 大貨

新仔第一次網購 佢話我件貨rescheduled左 我之後要點做 咩都唔識屌得細力少少

1631係?
mon左幾耐

揀第二個時間再派

係咪要聯絡番運貨個公司同佢講番再送多次？其實rescheduled係咪因為個倉爆左

個個應該係炒價

我就係睇下詳情而慢左

same

總知就不斷聯絡佢直到件貨入到貨為止？

官網

1646大貨

買到 多謝晒

好似好細個

即搶啦

買了

比屋企女人用都得

超安心 秒

點解會用狗做大人size個盒 第一眼以為俾人撚

買買買

男人老狗嘛

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

叫黃店老闆做多d外賣，可以嘅話請埋手足做

我要真雙普選！

見到但一MOVE TO CART就咩都唔見哂

呢個 3400 幾好
用 iphone x 都可以開到 face ID

俾我買多1313既數量既成人罩就得 唔想要女罩啦

狗罩175 女仔160

新手一問，如果未add到入list，係咪要F5到可以add to cart入save list

想問大家點樣mon 日森口罩？
點樣check有貨？

add唔到可以等下次

唔明

面細女仔可以145

開速遞箱個陣會帶

645男性用

807大貨

應該俾長者尿滲用 但第一次見有分性別

秒

點解會咁,退左貨?

完全唔明，幾日無睇post,完全唔知點玩

1609係?

巴打真唔好彩

買支旗當攞疇
有貨會叫你

1636?

呢個幾好咁

`

1) 撞車整爛貨
2) COURIER 整爛左
3) 中途比人偷左

之前都係樂天買，未用過日森

amazon

有無人知尼隻印尼貨得唔得？

amzon

集運邊間

我打錯zip code唔關事掛?

好似係要每個口罩page都F5 然後add sell by amazon入去

MIJ PFE 點睇？

唔關事
爛貨係依幾個原因架啦

95% 0.3微粒 你諗下

bns

我美國amazon 買多
宜到都仲有貨, 不過要集運

我都係

７點唔係到達時間
擺到明撞車啦

得BFE,好過冇

又話wishlist 慢？

岩岩到？ 定擺左幾日？

推

出貨個detail寫住全新

code

由amazon轉左黑貓
係咪即係黑貓負責退貨

咁撞完車咪變損毀囉

點turn on one lick

曲

搵左啦,佢話再送
點知連黑貓個制都唔見左
聽日再搵CS

```

BNS

咁係唔係2張單都申報用自動轉運佢就識同一批出貨?

因為我怕前後差左幾日到貨時間分開兩批咁寄香港

到晒之後係咪自動寄黎香港, 黎到香港之後先一次過俾錢?

吊你仲係度🤣🤣🤣

有冇開箱?睇相好薄,似日本城個隻

你等到997未

其實呢個POST都唔應該出現

[member ]16371 B010AO7G7U/[/member]

因為平,質素一定唔夠日本好

頭先12800?

我件貨轉左黑貓,應該FOR退貨

ac

有冇d手頭上好多純粹過癮既巴絲有多盒超快適讓比我

霖緊入唔入然後就無左 GG

放code不如直接放埋link啦，有咩分別

屌 又搶唔到

大家到底係咩俱心 又話買夠一個月量就夠, 但就唔貼LINK比其他人買, 自己狂刷

屌我由頭到尾都係黑貓送架喎屌
星期六攞左件貨就無撚郁過

食炒價啦咁你

你肯定買夠一個月？
咁不如貼返個list出黎連埋超連結

聽天由命🙂

1609一定識，冇諗過會變左1605

中晒

Confirm order 只係第一步
分分鐘被cut 單
一日未到手 點為之買夠
我都係得翻一盒喺手

1609

想問下開prime係咪會分單送？
見未開prime係會合埋幾單同一日送

same here

自己買夠個啲咪做好心幫人買囉，咁不如我貼返條list出黎大家一齊攬炒

818有無code

我放棄了 決定訓覺

唔關事

藥房有貨已經比政府扣起

30隻

yes, 見唔到尾燈

咁就好d

WISH LIST UPDATE個時間係咪DELAY好耐?

想儲

而家買口罩都要搶iphone咁搶真係cls

我都係⋯ 好擔心收唔到貨

你買左我果盒

屌 我嗰兩件貨仲係係呢個狀態 都唔知要等幾耐

想知股票NUMBER究竟有無一個list REFER返
定係其實係因為我剩係用AMAZON所以唔G你地講緊咩

1313

點解我都係無

1313兩個色都冇喔

放題咁 買埋最後一個quota了

1313放題

想喊 第一次搶到
但淨係買左一盒

巨

cut返兩隻cd骨先

仆街 我睇到amazon個價錢就知你班友講緊乜野1313

Code pls

link

放題

我收手喇
夠哂貨

1313大貨到，可惜之前已經買左3盒唔比買

等咗一日終於買到

可以訓覺了

我仲係日本國內運送中

想知
medicom vitals face mask 得唔得架
見有ASTM level1

冷手執到熱煎堆 買到1313 買唔到1609 不過計落多20個罩 收貨

點解我仲未見到1313

因為完左

有ASTM 夠做啦

你睇錯野 ？

追到1313 但係手殘冇撳到3盒

my 1313 missed

唔同架 vfe係成粒Virus, size 係大過particle (pfe) pfe係隔到virus既nuclei 所以隔到vfe唔一定隔到pfe隔到既 但隔到pfe就隔到vfe隔到既

之前買過1313 佢已經ship 左出去我係咪都唔比再買
有無話簽收左之後就可以再買？

Missed

但冇人討論過 個個都淨係講medicom嘅safety mask

估唔到呢個時間放題

買佢個牌子就夠做
BTW 點解少人講 買親都冇哂貨

入到 3 SET 1313，希望出到貨

理論同一個送貨日上唔會

係 用BNS係攬炒

已經冇睇2 日

1980

唔會，佢會幫你group埋

1980 係咩?

Same here

我都係😂禁錯左hkd

十三十三

我要1609啊 點解唔出

吊你 D人 5 日都買唔到🤓

本身買1313分開咗兩次，第一次兩盒 第二次一盒，佢cut剩我一盒

狗罩

bns 填物品 可唔可以填「骨」?

me too

成10蚊個.. 點落到手

無所謂，我cxl哂

x3 好彩saved

1001

B07ZPC6HV8

我都係 仲要加左件化妝品 我覺得搞完一輪可能剩係平過藥房買少少

有無1313新包裝嘅實物圖？

巴打 我新黎想問下1313
￥19,000 30箱*4 你地係買呢個價?
好貴 個個狗衝?

唔撚係掛
唔係話bns 唔會彈貨咩